<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Low Signal</title>
    <link>https://lowsignal.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Low Signal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Aug 2019 19:09:22 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://lowsignal.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Belajar HTML - Membuat Heading Pada HTML</title>
      <link>https://lowsignal.github.io/heading/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 19:09:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://lowsignal.github.io/heading/</guid>
      <description>Heading merupakan tag html yang berfungsi untuk menampilkan judul pada halaman web. Heading dibuat dengan tag &amp;lt;h1&amp;gt; hingga &amp;lt;h6&amp;gt;
Syntax Dasar Heading 1 Heading 2 Heading 3 Heading 4 Heading 5 Heading 6  Heading 1 Heading 2 Heading 3 Heading 4 Heading 5 Heading 6 Penggunaan heading sangat dianjurkan karena disukai mesin pencari. Selain itu pengunjung juga menjadi lebih mudah dalam membaca halaman.
Horizontal Rules Horizontal rules merupakan tag html yang menampilkan sebuah garis horizontal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Belajar HTML - Membuat Link Untuk Pindah Halaman</title>
      <link>https://lowsignal.github.io/membuat-link/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 18:31:28 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://lowsignal.github.io/membuat-link/</guid>
      <description>Link adalah elemen yang digunakan untuk menghubungkan/berpindah suatu halaman web ke halaman lainya. Link dapat ditemui di hampir setiap halaman web.
Syntax Dasar Link Text Contoh link Low Signal
Didalam tag href dimasukan url link yang dituju. Dan ini hasil dari link Lowsignal
Atribut Target Dalam link kita juga dapat menyertakan atribut link. Dengan atribut target, kita dapat mengatur dimana link tersebut akan terbuka, di tab baru, window baru, dll.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hello World</title>
      <link>https://lowsignal.github.io/hello-world/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 12:40:58 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://lowsignal.github.io/hello-world/</guid>
      <description>Hallo Dunia, saya Ibrahim Al Anshor. Saya selaku admin di blog ini mengucapkan silahkan membaca. Jika ada yang ingin disampaikan bisa hubungi saya atau komentar dibawah.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>